'Ik weet dat die klerken dat zijn soms nieuwsgierig naar de zaken van hun meester.
Nu kunnen we praten in veiligheid.
'Hij zette zijn stoel heel dicht bij de mijne en begon het te doen staar me weer aan met dezelfde vragende en doordachte blik.
"Er was een gevoel van afstoting en van iets dat lijkt op angst, begonnen om in mij op te staan ​​bij de vreemde capriolen van deze vleesloze man.
Zelfs mijn angst om een ​​klant te verliezen kon me niet tegenhouden mijn ongeduld tonen. ""
